\begin{frame}
    \frametitle{Número de múons no nível de observação}
    \framesubtitle{Análise de $N_{19}$}
    \begin{columns}
        \column{0.5\textwidth}
        \begin{figure}
            \centering
            \includegraphics[trim=5 0 0 0, width=1.05\textwidth, clip=true]{images/analysis-model/nmu-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}
        \end{figure}
        \column{0.5\textwidth}
        \begin{figure}
            \centering
            \includegraphics[trim=5 0 0 0, width=1.05\textwidth, clip=true]{images/analysis-model/n19-all-all-energy-t60.pdf}
        \end{figure}
    \end{columns}
    \begin{figure}
        \centering
        \caption{Análise de $\langle N_{19} \rangle$ em função da energia para os modelos EPOSLHC, SIBYLL e QGSJET para 1000 chuveiros iniciados por próton com energia entre $10^{18.5}$ e $10^{19.5}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.}
    \end{figure}
\end{frame}
